不懂撒嬌的女人5

hana老公話 聽埋片尾曲先走

咁睇兩個有啲似樣

樓豬

超快入

樓主 & Coffee

咁快講結婚做乜鳩

程生程太

Coffee

真係on9

講數

班同事好痴線

沖曬入嚟

開始都未開始

咁撚chur
邊有人肯呀

其實同居一陣先再結 幾好呀

cwing咁快想一年就結婚

crazy

signal唔係有婚前恐懼咩？

咁樣傾有d唔知點

噤都有得講數

公司傾私事 拍拖拍到傾合約咁

Saving cherry呢pair唔會長久

戲入面佢係中女30幾

未開始就傾結婚好痴線

成件事好唔sweet
推翻哂所有嘢

好sweet呀屌

做咩咁突然 係咪睇少左一集

mall 姐style

可能拍完cwing 都唔想結呢， 傾乜尻

一定好多攻擊

點解要講數

賤han

實散

傾唔掂數多

係會分開下既 但覺得最後都會一齊

做乜mall姐咁耐都未做架兩既

好撚衝擊

我都覺

真人出現了

啱啱又話三年

明白到有feel真係唔係大哂

先講結婚後拍拖係咩玩法

睇到好唔開心 點解要講數

頂你講數做咩野

開會咁

其中一個攻擊

可能成個商場得mall姐一個唔知

痴線 咁點行落去

屌signal 王咁撚婆媽

好突然 好似skip左集咁

曾經呃過個ex 話想結婚先開始

睇完突然灰左

邊有一拍就即結，點頂

好心嗡

未拍拖先分手就係佢地????????

仲要識左一陣

車呀文🤔

現實生活除非真係signal王咁既外型仲要有d錢
條女35+好驚冇男人
唔係90%既女都會反面

成個木村咁

3年其實接受到

拍拖前傾定對方係咪想以結婚以大前提都好既

仲要一開波咁甜 好撚大衝擊

唔怪得詩詠Ig hashtag 相愛而不能愛

林偉勁撚fit

次次見游生都係游水

最後唔會bad ending掛

感情同現實問題

圈圈對腳又幾正

女方以結婚為前提都正常既

不甘其實真係全劇最靚仔

文傑高撚到

猜fing

衝埋入去

Mall姐真係好煩 女仔都覺得佢癲

Signal話比起wu 觀眾會更加sad 好似係

高過signal

猜fing 車啊文

睇返原來cherry都3字頭 即刻覺得合理左
利申最近先睇

signal 186
傑仔 188

3年其實都okay嘅

有錢人

咁有錢

我好想知佢死都唔結婚嘅苦衷係咩

世俗人眼中拍拖唔結婚=嫁唔出

Mall姐好撚煩ar

其實佢幾高？有冇米九？
之前係atv真係曬左佢

好撚型

覺得遲啲saving同cwing鬧交場面會幾好睇
好似之前黃智賢同江美儀咁

其實個男唔想結更加擔保唔倒3年後會改變主意，一開頭講清講楚仲好

覺得太大負責同壓力
心理陰影?

但我覺得eu已經最sad 對方連經歷既記憶都無埋

188cm

同保方差不多高

其實呢個位係有d格硬嘅

晒左廿年

應該同佢上一條女好大關係

mall姐真係好撚煩

表妹 ig 多咗成千 follows
琴日6千7, 依家 7千7

保方 退休未？雖然支持意大利

個畫面咁似大陸劇嘅

馬壯原來係鏝

未 今年拎歐聯

其實佢想帶出拖你都同我拍3年，點解要結婚

有無source

其實mall姐都幾煩⋯⋯

保方係我double ,39歲？

呢個真
現在都仲不遲

有無人覺得Signal Wong今次演個風格有啲似子華神？

胡鴻鈞？

表妹係？

dllm唔賺比哂你好冇

係呀

又高又fit

張瑋純

香港就係比依d迫害搞到租咁貴

係

當無嘢都可以一齊，咁簽多張紙又有咩意思，點解要結呢

唔想睇高ling

肯定林文個16間係問題客黎dklm

火清都有睇

垃圾領展迫租賺到盡

又要睇地產佬講點加租，最嬲屌呢種內容

簽都唔係問題
女方一定會搞大龍鳳
呢啲先煩到唔想結

Agger

生小朋友、長遠保障果d咁

嚴謹 同 Zoie 都唔襯

痴線買咁多

呢套難得好睇

隨風擺bra

女方果邊比較麻煩

嚴謹同霞姐先襯

Bra

堅定既騎牆派

佢係咪要買一件份量

如果係霞姐就好

好撚矛盾
堅定嘅騎牆派

呢對入哂屋，仲一齊拍埋廣告

賣廣告賣到你

Cwing

50 80

堅定嘅騎牆派

唐絲泳冇波除乜野衫 一開始已經係咁

垃圾大財團

唔矛盾，即係做死騎牆派

屌又高ling

高ling除，你都唔會睇啦

g

有得睇 真係唔睇

幾時收皮

洗撚傾
係咪都加
唔續大把連鎖店租

屌臭雞

On9

一做佢就好撚悶

痴線 mall姐煩到爆

企硬 take野衰硬

高ling除我睇丫, 認波唔認人

又蝗語

要立法禁止將加租作為話題放入劇集

高ling成撚日懶係用埋咪美人計
咪又係雞

屌

點解要講蝗語

高ling好難頂

點解又講蝗語

邊度美

屌佢老味即刻轉台

gordon又贏

臭雞計

高ling角色大陸黎？點解成日普通話？

田蜜係強國人

咁撚多雞

好地地講緊廣東話
講乜鳩普通話

好撚煩

屌佢老母雞寧
講真要j 大把人都好過J佢

又美人計

結局宣萱唔係過唔到收尾幾年真係...

唐文龍做妙手2呀

啊！件白西啊！

好地地出現蝗語人真係好煩

俾人撕票

鴨仔

條女咁撚痴線

高寧好撚煩d戲
扮撚哂野咁

ptbf

唔岩我黎啦

啊！

做鴨

當佢鴨？

唔駛合約啦
咁熟講呢d

普通話一係就由頭講到尾啦，突然轉好造作

屌，如果一除係果啲肉酸豉油碟，即刻嚇到拔足狂奔啦，佢呢挺大波特別危

嗌咗出黎

狗沖

我都想都有咁既租客

男有咩所謂

大陸妹好正

即刻心痛左

好撚痛

唔係唔屌呀嘛

送比你吊

好橋口

穿床約

鴨

咁著數

要ng就仆街

On9普通話

又食又拎

到林文龍做鴨

仲要根本都唔靚
一做佢說覺得好悶

床單

林文龍ar

可能比人屌呢

林文龍一定好大碌， 條女要咁樣求佢屌

有冇人覺個大陸妹好正
好大波

呢鋪真係又食又拎

佢唔好戲

點解原本朱晨麗做要換，定係傳咋

i want to play a game 真係賤人黎

《不想結婚的男人》都有得諗

屌到佢個西著火

常滿好戲過佢

屌24 q 都得

好撚正
比我有得屌
屌到陽痿都制

7乘24

大笨鐘 vs 高 ling 點揀

呢套野點解有咁多連登仔追？
劇情又悶+集集一大堆蝗語

常滿好正

Hea咩Hea

好掛住常滿

一個字
常滿

常滿

林文龍同訊號王去救佢

然後 bbq 大結局

大笨鐘sure

屌常滿仲有貢獻過任哥

邊個叫大笨鐘⋯⋯

韓劇好似有

嚟啦嚟啦

果件大笨胸呀

有睇

哇

why not both

露背

過來

原來真係有，個劇名我鳩up，冇追過韓國野

點解要成日聽蝗語

mall姐

Wa

咁多除衫

屌到佢著火

Mall姐

Mall姐呷醋

點解宣萱要咁嬲

第一次睇劇係男人做鴨換生意

Teni係邊個

渣左波再講

我唔會放過你

malll 姐咪阻住啦

阻人扑野死咗要紅毛泥封西架

奶西

仲中意佢囉

正

Mall姐好煩
幾時死

親我 親我

Mall姐呷醋 ？

我都想比唐文龍錫

Mall姐阻撚住曬

好癲

這些機會

等一下

我有老公

金勝

林文龍

係咪男人黎， 屌個西都婆婆媽媽， 佢自己都玩開女嫁啦

咁撚爽呀

聖人

我想比王浩信錫多啲

痴女😍😍

雞即係雞

條女咩命

嘩屌

做鴨好出奇咩

快

除我衫啦

Tvb呢排d人咁搏

好核突

唔妅剃呀

點解唔係扯爛件衫

唔信佢咁都無反應

好多毛

蝗黎

又有得屌又有合同
好撚正

文龍被女女女

有疤喎

林文龍扯哂忍住唔屌扮好男人？？？？？

以為剃咗佢粒 lin

幾驚剃佢執型鬚

粒LIN冇左

我都係
sm女皇

我都以為

望住啲字都痛

係咪切咗粒lin?

屌我都係

馬壯

有冇人覺mall姐髮型好7

痛ar

日劇好耐以前已經啦，阿部寬既經典作

X2

開晒叉咁

流晒血

覺

回帶呢度係點

應該唔係回帶？

而家又咁關心 tiger

變左長髮既條女 ?

佢老豆自己打比佢話驚撐唔住？

Tiger

回帶想點?

又話唔妥佢老豆？

揸車feel好假

咁樣講得肯定無事，邊會知自己剩返15分鐘

開始翻撻？

Tiger係咪收皮

金日又揸住佢隻手

佢要搵molly電話
係回帶啦掛

係要唔係度先識珍惜

女人

係回帶啦呀嘛 點會無mall姐電話呀

軟弱既時候

以前佢老豆咁仆街 好難原諒wor

ambrosini

tiger

佢老豆真係on99

激撚死mall姐

Wtf

.....

玩出禍

屌 笑出聲

仆街tiger玩咁大

岩布仙尼

老虎仔

咁搞法mall姐咪仲憎佢

聽日一定會更加開心既啫

馬虎真係俾人屌得少

咁樣只會更憎你

我屌

呢個老豆真係痴撚線

笑屎

老豆玩大咗

咪就係

on9

宣萱 :

喊左

好玩唔玩玩扮死

我睇唔明

其實係咪回帶？

起歌

宣圈好慘

呢套野向咁多野致敬。。。

不過即係都證明mall姐又嬲佢唔晒

係咪呢 mall姐喊喇

mall姐巧橙

tiger gg 了

我諗mall姐係憎自己多啲
心入面仲係關心老豆

唔想認自己仲關心個老竇

今晚冇手中沙

xxx老公: 非打手片頭曲幾好聽

hana

好亂，有時回帶都唔知

宣萱好做到倔強種感覺

Lol

喊得好慘

今晚冇HANA首手中沙

mall 姐

都唔係hana唱

啱啱介咗啲咩

呢段演得好到

宣圈好戲左咁多既好似

常滿呢

喊得好有feel

太強

其實最後呢個畫面播bgm咪算囉，太hard sell首歌真係會厭架

粒lin

無左hana

一聽都知話尻佢啦， 自己打去話撐唔到

喊都要忍住 不過佢都成日做倔強角色

萱萱以為佢老豆死開心左陣

別再說了

btw 懶去撒嬌

林文龍最重要嘅時候都係搵返mall姐

有冇人解釋 好撚亂

短裙先叫人企上去講丫麻

Mall姐呢下喊 女強人想忍住唔喊但又嬲又關心老豆

唔想認自己仲關心老豆

依套d鏡頭好唔tbb feel

乜啲人咁中意mall姐啊

應該狼來了，下次係真既就以為玩

奴隸王又博出位

j插沙

Gordon贏咗似乎

叉燒炳真係少炳

唔係好明啲回帶

演得好好

姐係點 mall姐唔做？

酸圈今套劇會唔會又比人綁架?

算吧 理得佢

港...

去左日本

姐係林文龍同左個女人搞？

又係暗中傾咗大客大合作之類掛

Gordon 呢種人才係香港現實幾錢一個月？

Hktv班底黎

認真緊 ？

點解憎Tiger嘅？我miss咗

Gordon mall突然暖昧嘅

似係用兩件同樣既事 撞車

去帶返gordon 條痕點黎

鐵仁奴性真係好強

樊梨花好撚好戲

好正

唔係喇
好似乜柒都冇

咁做咩突然要搵molly電話

屌你成班狗奴隸
特別係果個鐵人

係TVB>HKTV>TVB 咁算咩班底?

同意

搞到想追返添屌你

唔通依個就係佢突然返黎做既原因
係果一刻發現都係魔姐重要

林文龍撞車係咩事

之前撞車要做手術 所以心臟有條疤？
定暗喻mall姐係佢心中'刺'

mall姐有邊次係贏架？

hana單野 會唔會係傾唔埋 射屌又抽 呢套又抽

推到聽日東張西望 解釋返

就咁睇應該係卷軸式咁回帶 每次回小小帶 最後先明

個鐵人真係港奴之最

羅力威咁

佢個車係幾時撞架

？

之前miss 咗 幾時講Gordon同mall姐一齊過

20000?

16年前

唔馬壯搵到molly電話之後囉

可能係, 次次回少少 交代番佢地點一齊點樣散 , 唐文龍十幾年前欠咗佢 d 乜

乜料呀，你由頭再睇過啦

Pro mgt 高層我估十五至二十萬

重睇啦

要輸到一敗塗地

林文龍啊

咩事

哦，姐係岩先回帶？

Mall姐個條line好含糊

冇睇一集姐

成套都係 迷好睇d

深度劇

依個shot好導火新聞線

你咁講又好似係

個女強人先勁

有冇人睇肥媽？教整護髮食物，岩你地

小冰

袁文傑每一條片都長達20分鐘，一定要做足功課先能夠講到，更意想不到是他這個YouTube節目竟然吸引到《不懂撒嬌的女人》監製收看，亦因為見他理性分析得來又有霸氣，最後找他飾演游生，他說:「估唔到，原來監製睇過我喺啲網上平台講波，覺得我講波嘅時候都有啲霸氣喎，就對我有啲了解囉，我唔係鬧㗎，我係撐㗎，打得好就讚，唔好先鬧。」

電叻又贏

打電話話個冧巴轉左 你打俾我先打返俾你又係點

我睇係因為有種鏡像對比
mall老豆撞車 mall先發現自己仲關心老豆
而林文龍條疤又係因為撞車 又係因為咁先發現自己到左生死關頭 最重視既又係mall姐 果次撞車既傷痕就係代表佢心中重視mall姐
而頭先林文龍比人女女女又摸一摸自己條疤 係醒起mall而臨崖勒馬
唔知有冇解錯

勁過mall姐 皇阿媽

係

Mall姐最尾個場喊戲做得好好

果段係回憶嚟

合理解釋

又要撐 又唔想認自己仲關心 tiger

睇到心 up up

應該mall姐遲下/一早都知林文龍之前打過比佢，
可能mall姐冇聽電話都係伏線黎

永續電叻

咁姐係頭先無搞到？

屌 乜撚野係亞視oppa袁文傑

冇啦

爭 d Lin 都冇埋, 仲攪 ?

兩個童星 mall & cherry 試鏡, 好勁
陳瀅應該要跟佢也學喊戲

好正林文龍

有冇多啲袁文傑圖

笑撚死 有無咁難分
定假膠

唔夠juicy啊！！！

無電叻無游生

宣圈個角色係張可頤mix梁小冰

好難分

之前全職沒女都係呢pair

佢地呢對真心正到出汁

我鍾意signal zoie

有時一對襯的組合組埋一齊，係可以令到本來一個本來個人魅力差少少的演員都變到有吸引力

Cute 過 Hana

hana係最cute

全職沒女搵佢地兩個個位真心勁 嚴謹同霞姐簡直絕配 以為無機會再見到佢地係戲入面合作 見返佢地做情侶開心死我

洪仔同翠如

old news左未 岩岩睇重播既東張閪望解釋左saving比15萬單野

總數係190萬+15萬

lm

個度cut左定遲d會做番？

頂佢冇播到咁岩睇左

應該遲d做番

cut左

竟然

所以先話有人MON POST
專登係東張播返出黎

根本佢cut到1999，睇琴晚個林文龍個回憶就知

Cwing戲裡戲外都係俾人呃

tiger心水清
忍得住

麗麗

順便洗衫嘛

著衫沖涼？

唔通益你咩

有冇咁怕羞

比哂d問題客人
唔贏食屎啦

益呀婆

文龍表示去唔去都罷

痴線

佢地幾時先正式一齊到

屌你mt

65歲

mt?

玩計數

佢老豆真係

mt請咁大年紀咩

講65歲個條女好正

點解入到黎做？

65-x = x-19

痴線 同老豆一間公司會癲

宣萱反鳩梗枱

有無人知叫咩名？

爆哂mall姐啲野出黎

係咁數自己個女

傷風駛唔駛寫埋

牙fred,hana同你首合唱歌，因為你出唔到街

把聲…

展鵬條女

周圍講人地私隱

讀人野
有禮貌到呢...

條女把聲好柒

Yes

有無人同我一樣好憎鐵人

拉得

有

港豬既極致

廢老

我都想做mt

勁冇禮貌

office係咁嫁啦

幾時入董事局呀又...

仲要搶黎讀

開會

Cut左？

大撚把

陳嘉嘉幾撚正喎

套戲其實真係cut得唔好

鐵仁做乜鳩 暗戀mall姐？

隻鐵狗望到都燥燥地

圖啦？

重睇琴晚個集啦

之前係任哥去開演講 一返黎就升左入董事局

所以今次邊個去演講都好大機會入董事局

係咪迫人睇See See TVB

關婉珊?

鐵仁最後會因愛成恨綁架Mall姐

屌 咪話任哥去日本present之後升左做CEO mall姐去完咪有機囉 有無咁蠢呀

如果我老豆係咁，我唔係mall姐我都癲啦

柒到

明明琴日係泳池做左呢幕3分幾4分鐘 仲沖埋入更衣室

鐵人9成鍾意mall姐

agger

可能之前生腎石係因為j mall姐j到腎虧

視帝常滿又出

咩歌

嚴謹講到入梗咁

痴媽根 跑住步開會

cherry個電話成日被人飛

又爛電話

mall姐丢個陣又唔見你出聲

做乜事

d ppt

唐思乜個樣真係好撚怪

成班港豬到你

Tiger好煩

鐵人食屎

比人見多過女一陣都比人圍插

Tiger勁似老屎忽周圍hea

啲調色咁似HKTV

負責人

佢都唔想架

tiger搏比mall姐屌

下下都講係人地老豆煩唔煩

係咁吹自己係mall姐老豆

Tiger減租

下 馬虎做埋MT?

成日放個女上枱

成隻狗咁，死撚左佢啦

好大波，幾淫

我都想踢垃圾桶

終極廢老

即係扮得幾成功

人地傾下姐

乜野呀個易拉架

tiger 張海報

Kitty

頂好L煩

選議員咩
係我都屌到馬虎飛天

tiger痴撚線

陳嘉嘉

好厚妝

萬事順利！

Tiger呢套野做乜鬼

得我覺得tiger好慘？

好L煩 文龍同馬虎都好撚煩又好撚賤

若不是有老闆幫佢

你笑著對mall姐
佢會鬧你hea咩hea

等睇mall姐發癲

新年

+1

好撚癡線

唔怪得唔鍾意你喇

為嘅都係想見多個女幾面

很想要

進一步差

Tiger好可愛

憎撚死你就有份

林文龍好仆街

頭先 佢冇嘢做嘅時候係覺得幾慘
後尾亂聽電話就開始覺得好想踢垃圾桶

點扮呀大佬

其實佢果時撇低mall姐，可能有苦衷?
行船唔比亂帶人上黎?

屌 擺明比人利用啦
識做就乖乖地架啦 仲專登激人

馬虎

馬虎同馬壯會唔會相遇?

嘩屌你大反轉

吹到

tiger識法文

Tiger臨老入花叢

爸爸

阿壯！！！！

au revoir

好勁阿tiger

馬家

你個衰仔 做咩一腳踏兩船

叉燒炳

個ex既表姐個老豆

爸爸唔係呀

Tiger食3水妹

誤會黎架咋

唐詩泳岩岩先屌完佢依加又⋯

Tiger~~~~~~

有聲

擺到明抄羅拔迪尼路果套

屌 有聲

Intern

呢d老豆最on9
細個咁對個女
到老唔想孤獨就想個女考順番佢
痴撚線

個Gordon仲on9

點會覺得佢心竹

老虎仔～～你知我唔係啲咁嘅人嚟㗎！

好掛住愛回家

你個仔我 係最接近神嘅男人
點會偷食呢

話晒都係佢阿叔

嘿！冇黎正經

都唔係真係想屌佢

離職餅

散水餅

威仔

鐵仁柒了

鐵人柒到

好嘈

你gm 定我gm

鐵人食屎狗

做人做到咁我死左好過

語氣勁jm

鐵狗

企枱型喎

Gordon 調虎離山呀

做乜野

鐵仁

鐵人

死港豬 屌你老母

tiger好慘

咩環境

樓底幾高

條友做乜9
染個頭又唔染眉

對腳

游生終於唔游水

鐵人呢d港豬
現實好多

點染眉？

游生為左睇裙底搞咁多野

游生唔游水

鐵仁係咪奴隸黎

呢個又識法文

果個又識日本語

係常滿啊！！！！

Gordon好頂癮

企高過文傑

好撚似tommy

教育電視咩屌你

佢係叫鐵狗

Gordon好波

邊個猛可

斯德哥爾mall姐

猛可戴兩隻錶同埋鍾意食蕉

常滿都俾人拎走

斯德哥爾mall姐症候群

斯德哥爾 mall

鐵狗係咪可以收皮

CLS?
個老闆叫人教D員工反叛?

條on9仔可以收皮未

嚴謹

收爹啦撚樣鐵狗，屌佢老母臭西

嚴謹刷鞋仔

長頭草

You don't know what you don't know

嚴謹好假

成班反骨仔

鐵仁真係好on9

U東撈what u東撈

好似教育電視咁好on9

佢哋淨係夠膽對抗Gordon 因為知道Gordon講道理

文傑真係好型

陳嘉嘉樣靚腳正

外資真係會發生

鐵狗好煩

做乜鳩

mall姐都幾慘，點解要咁對佢

死亡詩社

襯佢唔喺到就作反

不了，無氣質

大隊長好波

叫佢地唔好愚忠呀

Mall姐啲英文好好J

俾我都會啦
點頂

mall姐講英文好好聽

Mon姐 d英文都幾勁
佢係咪有學位？

vr

佢好似外國大學畢業

鐵狗唔會

我指真人

好似係外國讀書

佢好高學歷

宣萱好似係好多學歷

imperial college grad 架

又戴錶又食蕉

倫敦讀書返嚟

真係呢Ｄ人成日翻新商場又加租

勁 gordon

仲要係讀理科 好勁

嚴謹成撚日彈出彈入

倫敦帝國學院

得返兩隻on9跟mall姐

展棚女

鐵人d奴性

鐵狗衝出黎柒

倫敦大學帝國理工學院畢業

唔洗再睇鐵人啲平面圖

宣萱兒時先後就讀瑪利諾修院學校（小學部）和香港培道中學，13歲的時候前往英國留學，就讀英國南部女子寄宿學校羅丁中學（Roedean School）。1992年畢業於倫敦大學帝國理工學院（Imperial College London, University of London）並獲得材料工程學學士學位。

Mall姐名牌大學生黎

咁先對公司好

又多幾粒腎石

堅定嘅牆頭草

Tiger都跟Gordon ?

讀n展
女中豪傑

今次點揀

好堅 90年代頭

成個profile

你覺得mall姐會請佢？

同你講番比人撕紙件事就話人記仇
字典唔會有龍門呢兩個字dllm

今次出去都升唔ceo

佢都好似係燈

無線今次都幾破格

海港城規定間鋪要每兩年裝修一次

應該係少數讀理科既女藝人

拎哂d野係幫你做番個好上司

mall姐好慘

講到女藝人學歷最勁係咪青雲老婆

袁文傑講啲野同佢喺傑出阿仙奴講嘅有異曲同工之妙
要改變！

比你揀
Mall姐定gordon

其實咪又係與碟同謀

開呢d大會無ceo

其實個mall姐對佢地咁衰點解仲會想跟佢

比Gordon食

個套係認親戲咋喎

垃圾黎wo

不了

Mall姐係S 佢地係M

商場戰爭戲來
你識條撚咩

史上最廢CEO

猜fing：

我都mall 我係有d m

高拎呢

斯德哥爾mall姐症

你先c
唔合理就要出聲架啦

出事話老闆叫既你估隻獲邊個咩

猜fing得個名

琴日同高ling飛走左呀

佢個灰色喼成個垃圾桶咁

咁又唔係
長腳蟹UST EE master
Doris UST Phys
郭藹明 USC Mech

攪錯左 似樣

屬龍 老江湖

晚晚屌高ling 點會返

Amy

高ling

長腳蟹讀到咁勁 真係唔知喎

啪啪啪

屌高ling同mall姐個側面shot好大對比

垃圾高ling

呢套之後咪又愛情

又反雲

冇人想知你笑點低

我跟任哥

高ling真係好7

傾野梗係傾幾句啦, 仲講咁多廢話咩

其實高ling想點

高寧係鬼係公廁

狗也不屌

fred≈ gordon
心穎≈ mall

高賊

狗撚到

反了 反了

肯擘脾就有位上

鳩ling好撚煩

田密好撚黑人憎

G

摸姐

條女

Bye mall jer

私人助理

私家雞

任哥老屎忽撚會幫手咩

saw 下場一定好慘

反了反了

面試即係SEX

又要召喚鷲哥

有事搵秘書
無事屌秘書

喊住支持雲加

反骨女

成套劇都係mall姐俾人屌打
幾時反擊呀

臭雞

私家

大陸妹都信

屈Dee哥都睇

反骨女vs死中女

有事秘書幹
無事幹秘書

推得好快，又爆post

永續雲爺爺ok?

自組公司咪係

臭雞 當個西係八達通

雲加先係長線
摩狗操到班細傷9晒

呢套好睇呀

用開肉色

笑撚左

集集都買bra

Mall姐好煩

mt升私人助理
男仔都無升得咁快

收左錢

咁多野講

根本冇波

樓主開post啦

又呃人pad

我情況有d複雜

Mall姐發姣 好驚